相聚離開都有時候 沒有甚麼會永垂不朽

青豆
好聽

我就黎開show啦

搭單問呢個係咩卡通人物

樓豬個名

唔係叫黃豆咩

唔係陳奕迅唱架咩

其實係鄭俊弘唱Ga

小埋係我架 你邊位

我碌鳩會永垂不朽

本身冇乜點睇卡通 見到佢又幾可愛

你邊位 我幾時係你既

鄧健泓我就識

How long

朋友二號 完美任務～

可是我 有時候
寧願選擇留戀不放手